1.Реализовать два мини-приложения с использованием Spring Boot.
2.Первое приложение должно бесконечно генерировать случайные слова (длина не более 100 символов)
    и отправлять их в очередь в Kafka в формате JSON (например, { "word": "nsjeitnfbsnsk" }).
    Таймаут между отправками должен настраиваться через конфигурационный файл (подразумевается,
    что отправляется по одному слову за раз).
3.Второе приложение должно получать сообщения из очереди в Kafka и сохранять полученные слова в
    таблицу в базе PostgreSQL сохраняя дату получения сообщения (слова) в отдельную колонку.
4.При переключении проперти в application yml и рестарта. Первое приложение должно отправлять
    сообщение через feign client а не Kafka. Второе приложение сооответвенно принимает json через
    api и сохраняет в бд.